召喚真。無限速無限數據plan

帶機轉plan 求介紹

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

Csl 10月限量優惠⚡️⚡️
真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$238 無限！！
公務員可享有額外回贈

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram